Long d完好似仲難溝通到

Long d左幾年，兩個人好似生存喺唔同世界度
有冇巴絲可以分享下自己啲經驗俾小弟參考？

push

香港有一個
出面有一個
咁咪得囉

會覺得大家變左 唔知點返以前咁

long d 同路人經過

同路人

Longd得耐都會有時差問題 變左溝通方式唔同 因為一完咗longd就活喺同一個時空 大家都要出嚟做嘢 最好就俾翻多啲私人時間對方 要習慣下獨立

利申：Longd 4年宜家仲好好

呢個真

仲係long d？

巴打介唔介意分享下？

我本身都以為自己同佢好好 睇左佢一次電話就知原來周街flirt女

long d完有時會諗既然係咁就應該更加珍惜，變相就會想痴佢多啲不過你又講得啱嘅，空間係重要

你值得更好㗎都唔珍惜你嘅

無乜野 好多野傾
時不時飛過去搵佢 佢都飛過黎搵我
暫時約定兩年後 儲到舊錢就結婚移民過去

純粹好奇一問，咁會唔會令到自己太過獨立？
同埋有無討論過將來的問題？

係啊 就嚟半年

睇電話呢d 好似吸毒 開左個頭就埋唔到尾

要幸福呀

多謝

加油呀
利申：long d咗3年

人問題啦咁就 喺未拍拖之前了解對方係咩人係好重要既

拍拖就係諗會結婚 如果唔係拍黎做咩
性格唔同唔重要 最主要係價值觀一樣 為相同目標而努力

以我為例 一個星期都係見3日左右 其餘時間都係翻工 獨立唔係代表完全無交流 而係唔依賴既意思

我都係一星期見佢幾日 平時大家都翻工好難真係痴住佢 但起碼覆whatsapp 視象傾電話都唔可以懶

10對long d有9對半都頂唔住
小弟long d左兩年本身都以為自己就係捱得過果對 點知都分左手 仲要條女分左手兩個禮拜就同第個一齊 傷撚到癲
只可以話long d要擺更多心機經營之餘
岩既人都好重要 要有一個專一又願意付出既另一半先會捱得過

真，成日捕著手機等messages